最多試過被人呃幾多錢？

幾萬

$168400，大學

點解比人呃啊

十月同事叫我借四千
話12月尾還
12月尾先知有無比人呃

識人落老蘭蒲
扑咗條女
然後俾條女勒索咗3皮
心諗條女係咪用依個銀碼暗示自己
所以分唔清邊個戇尻啲

9萬羊，日本風俗，屌你原來大陸妹

因為愚蠢同天真，一心想幫人....總算睇清個世界

300蚊

點樣俾人呃
影？

屈佢老強

i know that feel

你都試過？